### Buatlah sebuah Class Student, yang memiliki atribut berikut:

+ Name
+ Age
+ Date of Birth
+ Gender
+ Student ID (bisa berupa angka atau teks)
+ Hobbies (bisa menampung lebih dari 1 hobi)
+ Class tersebut juga bisa memanggil fungsi dengan proses sebagai berikut:

    * SetName: mengubah nama student dengan mengirimkan satu parameter ke dalam fungsi berupa teks
    * SetAge: mengubah umur student dengan mengirimkan satu parameter ke dalam fungsi berupa angka
    * SetDateOfBirth: mengubah tanggal lahir student dengan mengirimkan satu parameter ke dalam fungsi berupa teks
    * SetGender: mengubah gender student dengan mengirimkan satu parameter ke dalam fungsi berupa teks, dan hanya bisa menerima nilai Male atau Female
    * addHobby: menambah hobi dengan mengirimkan satu parameter ke dalam fungsi berupa teks
    * removeHobby: menghapus list hobi yang ada dengan mengirimkan satu parameter berupa teks, yang merupakan hobi apa yang akan dihapus
    * getData: menampilkan seluruh data atribut murid